［尋人］藍田撚入

11號夜晚11點9，有個男人係好靜嘅街大叫光復香港，叫咗一輪突然斷咗無叫，類似係：「光復香⋯」，咁樣斷咗，然後就見到有架車離開，懷疑係俾人夾上車

呢件事係聽同事講，唔係我自己親身見所以講到1999，但擔心又多個手足失蹤，有無藍田人嗰晚都聽到？或者手足無事都上嚟報個平安

大概喺邊度

尋晚嘅事你e家先尋人？真係有事都熔左啦！

咩位置

好啦其實係我呀媽嘅同事，我媽頭先先同我講我已經即刻開post

補充資料

- 十點十，十一點前
- 啟田道，藍田分科診所門口
- 男人黑色短褲、黑外套，內見白丅
- 年紀唔大
- 上咗銀色私家車
- 臨消失前仲咆哮咗一聲

推

推推

聽到 但唔似係俾人拉

Push

見佢自己上車？因為同事話佢消失個下佢無目擊到，所以唔肯定係自己上車定俾人夾走，但佢聽落就怕佢係被失蹤

代人開post講到1999

因為我平時都有聽到呢d聲 唔覺有咩唔同

特徵好似係咪呢個吖！！
突發！！「有圖」藍田又有人死啦！！